1.dalam repo ini terdapat 3 branch yaitu master,develop,branch sendiri
2.buat branch kalian masing-masing dengan nama anda (fe-andre)
3.branch master jangan di ganggu
4.nanti kita merge ke branch develop